今日之後大家唔好再叫警犬

因為聽到真係好嬲！完全侮辱緊狗隻。
或者今日開始試下叫藍衫人渣

好kai咁叫

人？

警畜咪算囉

狗狗係有人性㗎
唔好侮辱人類最好既朋友

政府走狗
參考鋼鍊

condom仔咪算 比盧偉聰用完即棄 但condom仔依然唔幫返香港人 抵做condom仔啦屌佢老母

咁白衫呢

毅進仔

警渣？

直接啲「警渣」咪得囉

叫癲狗

你講得岩，不過藍衫人渣就柒左些少
警渣/警蓄ok

佢地披住人皮但唔撚係人嚟

就咁叫渣都幾好

畜牲